有冇人試過采耳？ 爽唔爽？

清耳屎加耳按摩

一齊去採囉

香港wor

你採過？幾錢
我想去，但唔知邊間好，價錢大約130
我隻右耳好痕，好想試下大清洗

你search下，香港唔係間間有
大陸啲正骨大場係大堂就多數有

邪骨大堂都有的

第一次採個感覺非常奇怪會有小小痛，跟住就感覺到有野係咁刮耳膜會聽到沙沙聲。

邪骨場採耳爽好多，一條女幫你採耳另一條幫你吹

尊貴採耳

第一次採會叫春

采你老母
liu耳屎就liu耳屎啦

agger
真係支那人先會咁叫
不服來辯

好鍾意幫女朋友撩耳屎